姊弟戀大家接受到差距幾大？

十年係咪好過份

十年濕濕碎
你睇下謝偉俊條契弟？玩到無野玩

原來差15年

7年最盡

五年

Sp大我10年

十年至十五年都ok,最緊要條女

咁你女朋友幾多歲？

明明佢又唔係特別靚
點解會咁

losingB同caca差十幾廿年都真愛啦

5年

1個月

34 扑左4年

最緊要屌得落既姐

不了

女人味

15年濕濕碎
你睇下馬克龍條契弟？玩到無野玩

宜家男朋友細六年

佢鐘意80路姐

女朋友大我七年都唔覺得有問題

最緊要夠夾

依啲八婆就無謂講啦

咁你幾多歲

會唔會覺得似湊仔咁

女方越多錢，男方承受的差距可以越大。
成正比。

男方會唔會有壓力(相方既將來)

真係最緊要夾到？

六年

假如雙方都冇乜錢係咪應該算數？

我想知邊個有被人搵😂

1-2個月內
認真

好少女仔接受到弟弟 我極其量頂緊1-2個月內

20歲屌30歲

無人提郭富城 我老婆可能都未出世

唉 一世英明
衰係件大陸雞手上
仲要死都要落香港簽字結

而家14

ex 大我3年
現任 5年

日日都同人比較，兩任身邊都不缺有錢佬富二代
不過現任都係鍾意我，望我可以飛黃騰達

美魔女既話就無年齡限制

去到酒店想食自助餐冇錢咁點算？
咁你入去 lobby 兜個圈出返嚟囉。

美魔女一萬人都唔知有冇一個

原來之前睇過你個post

你地而家點

冇
只係想知大家接唔接受到

60年都試過

Why not 唔好介意人地眼光

佢講話我會接受唔到

你個名

有tg grp 我加你

接受到幾多差距呢啲真係月經post來 但究竟點先可以溝到姐姐, 有冇人可以分享下心得? 通常女人好少會接受細過自己嘅男仔

姊弟戀gp ？
但sorry唔想用tg講
依度講依度散算
多謝你鼓勵

愛情嘅嘢就係咁
你答案係？

係 有男有女 都係交流下 同問下大家點睇

我就係想求教下如何成功溝姐姐

1年好了 多幾年時我25 佢30 都幾大壓力 實會迫婚

留一留

你要俾到決心佢睇

現任大我6年， 上任大我7年

睇條女個樣姐
羅霖咁款 30年都得啦

大廿年叫嬸侄戀啦

5-6年

我就冇心得
但真係自自然然夾得埋

我對上一個都係 之前仲兩年 不過long d散 俾d信心同決心啦

之前有1，2個心儀對象都大我6-7歲

推

冇出手

佢地都當我弟弟咁睇

就算扮到點成熟
佢都係當你細路

姐姐正，不過十年太多，最好三四年

母子戀

接受唔到大過我 除非有錢包起我
利申 蘿莉控 廿一歲

1-3年

幾多年都係咁
最緊要雙方都接受到而又夾到

其實無所謂既,睇有幾愛大家
但如果女方好撚多經驗既,就小撚心D
因為相處果時好易踩撚哂佢EX D屎
同埋如果係30歲以上果D真係會現實好多,同好有機心
feel到行唔到落去就會拿拿林搵後備,之後勁絕咁放棄你
block哂你全部野,唔比你搵到佢,阻住佢搵第二個埋單

btw:愛上左個34歲既中女(大10年,但睇落似20幾,a5以上),女方主動先
牛肺西,但唔鬆,熱戀期之後成撚日嘈交,之後發現佢都搵定後備,
成日出去同人單獨食飲酒,最後睇住佢同其他男人開心
望返自己其實係做緊水泡

嘩好準，我之前個日本姐姐就係咁

周杰倫同昆凌

對住佢冇晒抵抗力

唔想咁
我冇信心

Sosad 巴打你唔好投入咁多感情啦咁

7至8年

無人提孫中山

個窿入到射得出咪得

男人點會為錢扯，女人先會為錢濕

x + 10 = 34
x - 4 = y

y =

五年
姐姐比較好

未入post想講十年 點知樓主都係

我已經起左你底

女朋友大我6年

同路人

2-3年